德國以酒杯墊推廣伊斯蘭文化引起穆斯林憤怒

包容下啦德國佬

左膠一味盲捧女權丶環保丶伊斯蘭等等，點知連人哋唔可以飲酒咁基本嘅嘢都唔知

下次不如請班穆斯林食豬柳漢堡啦

伊斯蘭啤酒豬柳漢堡套餐

伊斯蘭

左膠用個膠字唔係冇原因

回教徒成日都憤怒㗎啦

咁又要睇清楚啲，佢係向非穆斯林宣傳穆斯林文化
所以目標對象係會飲酒既非穆斯林

鵝頸橋間清真惠記都有酒賣啦
大驚小怪

但又唔見話對中共憤怒嘅

歐洲欠穆斯林太多，特別係英法德呢d列強，壓迫群眾，搞左以色列呢d怪胎出黎，問佢地攞返都係應該